網傳黨鐵已經光明正大安裝監控新疆嘅海康威視cctv

<轉貼>

黨鐵已經光明正大安裝監控新疆嘅海康威視cctv
轉tg谷嘅相

早幾日旺角裝嘅大量新cam就係hikvision
油麻地深水圳站亦有大量hikvision人面監控鏡頭
推冧咗觀塘智能街燈，然後黨鐵就安裝返新疆嘅hikvision監控鏡頭

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

見過一些輕鐵站亦有類似cctv

721 811 831

依家周圍都係啦 唔止得地鐵站有

觀塘新樓盤個邊都有一大堆監控燈柱

近期冇入過mtr

起一拆十

就快一國一制

信和商場都係新裝hikvision

葵芳廣場都有

要諗辦法實行
唔可以得口號

我哋都要清潔下先得
今日大西北要清清啲眼